鼻敏感嘅你食開咩藥

如題

有冇人試過
唔知係唔係成日用口透氣
條脷會好攰咁

冇食藥, d藥食食下會冇效,
做運動先舒緩到

Telfast180

治敏速

天灸
好過用西藥

勤做運動斷尾

有有介紹
斷唔斷到尾？

試緊呢隻

每朝起身勁辛苦 流鼻水流唔停

+1 由細食到大

安鼻靈

屋企人會燉花旗參俾我飲 果幾個月真係會冇乜鼻敏感

食開醫院開既粉紅色藥
不過好撚眼訓
有冇D冇咁眼訓既

蟲草cs4
Keep住食已經唔使噴藥

有冇人可以斷尾

感覺到自己個日發作就食退敏快, 唔會眼瞓兼有效 冇事唔食

用噴鼻藥的

iherb 接骨木

細個一直都有，仲話想斬左個鼻（10歲左右），係去睇左一次耳鼻喉科出完藥就用佢啲藥加埋做運動而家完全正常

呢隻我都work
keep住噴一段時間，個情況真係好好多

去蒸氣浴室 用鼻呼吸 頭果排會好癢 係咁打乞痴 後尾敏感度低左 舒服左

用生理鹽水洗鼻 可以令個鼻冇咁腫同敏感
我之前成日腫又洗鼻血
用生理鹽水沖吓個鼻冇咁腫
少咗流鼻血又少咗打乞痴